831最重要職業討論

我哋有冇可能有長盾隊？
荃灣觀塘已經證明我哋就算tg放題都唔退
荃灣甚至可以反推
但係推rb出去太慢同有水炮車防線先潰散
如果聽日決定要反攻包圍嘅話長盾隊加火魔法combo係唔係最有效？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

九

八

七

六

五

四

三

二

一

反攻反攻反攻

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

首先唔好企定定等人ready好
你估睇緊魔法少女，要等人變好身準備好方法先郁咩

遠攻is a must
但我哋要防畜龍衝

聽日有無必要一定要開拖？ 平時都未做過散水撚，今次就做個超級散水撚先趁831仲未到我要叫定留力9月1

如果聽日無不反對同照出開拖係必然…
冇人想開拖..

而盾隊可以加快防線設立同流動性

講真講真 如果唔係對方要清場先 大家唔起路障得唔得先 如果對方佈陣 舉旗先咁手足殺人放火我都唔反對

佢而家改咗策略一定大圍捕…